# README #

Простенький таск-трекер по методолгии SCRUM для личного пользования.
Есть возможность создавать спринты, добавлять туда задачи, указывая трудозатраты.
И в удобном виде видеть сколько часов осталось и сколько уже сделано.

### Используются ###

* Django 1.7
* Python 2.7.6